［附丁圖］K Kwong 呼籲HA員工聯署 要求不處分罷工同事

罷一半唔罷埋另外一半
支持處分

推